有冇人食過/食緊Ritalin? 自己成日集中唔到

上網見對學習好有幫助

push

食咗兩年，想問咩？

負作用大唔大？
適唔適合長期食？

我個胃頂唔住

食咗好多年， 不過依家轉咗食concerta

副作用唔大
適合，唔會有依賴

屋企把 想要？

確診兩年
有嘢想問
有無tg

尼個真管制藥物黎㗎 唔好亂咁用
用左應該有七年 其實用多左冇咩分別 唔知係心理作用定係其他因素 同埋如果買預左都幾貴下 同埋佢跟體重用
唔同體重份量唔同

食咗15年，食完個人會集中咗，不過上面位巴打講得啱，長期用效果不明顯，我就每日都食，要做緊要野就加藥

睇普通科再轉介專科？

係 or 你直接睇私家專科

Hi巴打 想問下你點買ritalin

交留下？

tg: